大家一齊整反佔中Memes

將遊行啲圖做成Meme Formats 引起人嘅注意，然後瘋狂咁用呢啲Formats，upload上唔同subreddits，例如r/dankmemes同r/deepfriedmemes，或者r/funny，令佢開始Popularized，引起Meme Society嘅注意，而且通常睇Memes嘅人都係對時事有留意嘅人，呢一個format會令佢地pay attention to反佔中呢件事

例子:

Sorry for 唔識P圖

送中定佔中？

sor 寫錯 屌

柒咗 一路聽伍公子讀錯 聽到自己都打錯

推